啲濕鳩父母專登去教仔女學普通話真係好反智

只要智商正常 呢啲低等語言聽多幾次就識講識聽
點解要專登去學
有啲父母仲專登用普通話同仔女溝通 搞到佢地唔識講廣東話